---
title: >-
    شمارهٔ ۲۱
---
# شمارهٔ ۲۱

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>به داغ عشق پروردم، بهار خاطر خود را</p></div>
<div class="m2"><p>که برگ عیش دانم، خارخار خاطر خود را</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>نیارم کرد بیرون ازکنار دل،که پروردم</p></div>
<div class="m2"><p>به جان غمهای بیرون از شمار خاطر خود را</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>ره آمد شد مردم، به من بسته ست دلتنگی</p></div>
<div class="m2"><p>حصاری گرد خودکردم، غبار خاطر خود را</p></div></div>